台灣ppt : 「大家會為 香港 跟 中國 一戰嗎？！」

如果有一天

香港通過公投決定歸順台灣成為台灣香港市

但中國表示要拿香港就要先over my dead body

有本事就派軍隊來拿

那麼各位會為了香港不惜跟中國一戰嗎?

有沒有八掛?

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 111.248.89.147
※ 文章網址:

→ Rrrxddd: 不會 11/22 17:48

推 jajujo: 不要 11/22 17:48

→ a60130chen: 不會 11/22 17:49

推 henrycc: 十個港仔九個雷 11/22 17:49

→ pokerhow: 明天不戰，後天在看看 11/22 17:49

推 taco13: 如果是美國可以唷 11/22 17:49

→ HAIWEI: 港仔一堆垃圾 11/22 17:49

噓 power41: 根本守不住 11/22 17:49

推 a5205205207: 香港甘我屁事 11/22 17:49

推 toms913214: 他國事務 11/22 17:49

→ Luke2000: 你到底有沒有認真聽習近平訓話？ 11/22 17:50

噓 cordeliatai: 關台灣屁事呀 11/22 17:50

→ secom: 97之前的香港人都沒權力公投了 11/22 17:51

→ highyes: 戰你老木 香港關我P4 11/22 17:51

→ cordeliatai: 香港一堆人在大陸有親戚，不然另一半就是大陸人，幹 11/22 17:51

→ cordeliatai: 嘛理他們呀 11/22 17:51

→ Luke2000: 習近平早就訓示過了，台灣敢獨立，中國人就推翻共產黨。 11/22 17:51

→ freshbanana: 港狗滾出台灣 11/22 17:51

台灣狗

樓主好波 成日轉貼ptt

臭屁大魔王到此一遊

顧掂自己先啦

你收皮啦
香港台灣市就差唔多
台灣落後過香港幾多呀
英文都唔撚識 點撈呀

揾唔到有咩political incentive去歸順台灣

噓 toraku88: 香港跟支那關係比較近 跟台灣則無關 11/22 17:53

推 st2913sbck: 不會 香港掰 11/22 17:53

→ Luke2000: 所以態勢很明顯，香港敢獨立，中國人就敢推翻共產黨。 11/22 17:53

噓 ss910126: 10個港仔9個是垃圾 11/22 17:53

噓 mickeygg69: 不會 11/22 17:53

推 kimgordon: 若美國有出手 我覺得可以順便打一下 11/22 17:53

噓 x19889918: on9 11/22 17:54

→ sagarain: 你當港仔白癡啊 要公投還選中華民國 11/22 17:54

→ zeze: 不會 11/22 17:54

→ sysop5566: 香港對台灣不友善 死好 11/22 17:54

→ kimgordon: 順便就假裝是獨立戰爭可發表獨立宣言 11/22 17:54

→ cesuya: 上次IS把台灣列為敵人,板上一堆人就怕被恐攻一整個驚慌 11/22 17:54
噓 soria: 講錯了……他們就算要公投也是要回英國 11/22 17:55

噓 DJaV: 你的前提不成立. 香港沒有公投法. 11/22 17:55

→ soria: 他們唯一的依靠就是中英協議內容失效，沒有其他藉口了 11/22 17:56

推 chunglee: 嗯…我想想 11/22 17:57

推 DutchLord000: 有長平之戰的味道……
11/22 17:58

推 makakatw: 打了也守不住 又沒香港海峽這種東西 11/22 18:02

推 garcia: 中華民國固有疆域 當然要戰！ 11/22 18:05

推 wnwe: 港仔10個有11個是垃圾 11/22 18:08

噓 soria: 這個地方明明不是roc固有疆域 11/22 18:08

→ vagr8: 你投你的 我宅我的 11/22 18:09

→ Mayinggo: 神經病 11/22 18:10

全部台狗都帶住打LOL種下既仇恨去答

台灣 自己都未搞掂

台灣

台狗垃圾地方

LOL 出現之前班台仔已經係咁

台仔會以打lol嘅情緒守台灣
台灣有救

香港洗撚歸順你台灣咩

台仔同澳門人邊個煩啲？

Why not both?

五十步笑百步啦
高登仔

依個post 倒轉問既話, 咪又係咩 「台狗收皮」「台仔好唔得呀」之類既評語

台仔如果將現實當成lol一早統治半個宇宙（另一半係泡菜）

佢真係豬咁

你呢個留言咪一樣

哩個po完美表現出華人既劣根性
一啲都唔團結
不論港澳定台

on9 po, block user上一頁

睇完班台仔留言先改左打台狗

台灣朋友說：
PPT班友外表正常，內裡喪心病狂，現實生活完全難以發現

召喚user名:扮絲打咩心態

開工喇

班垃圾繁體支那癩蛤蟆想食天鵝肉

除咗昌昌撚有人要歸順台灣咩

計lol台仔可以同韓仔一人一半?

要搵都唔搵台灣喇

→ sagarain: 你當港仔白癡啊 要公投還選中華民國 11/22 17:54

你肯我都唔制啦，同你一齊攞22k人工咩？

即係20投

台狗真係見識又少 英文又多識
以LOL引證台狗係世界垃圾：
1， 打LOL人地係game同fd傾計用英文關你撚事又唔係同你講野你話你睇唔撚明， so?個ser你架？

2，成撚日以為係台服 大尻哂 ，簡稱黎渣傻狗 港澳台服呀

3，打LOL人地用繁體字就以為人地都係台狗，仲話：用繁體字的不都只有台灣人？ 呢次真笑撚尻死我。 正宗肥宅垃圾。

唔會 如果台灣肯
我地會接受佢地歸順香港

喂喂 ,行撚開啦繁體支那,好熟呀?

快啲點埋上面嗰啲啦
噉鍾意話人收錢

啱呀 但只留台妹

要台灣？不了

台灣只有兩種生物

台狗
台妹
完

2點係真，以前成日上官網論壇，成班台仔好似盲眼咁話這是台服，不爽回國服吖

收皮啦
蝗語人
佢地上幾個post先跟中國人講廣東話係土話
佢地崇尚嘅日本人都唔似得佢地噉
醜唔醜

垃圾台狗

→ pokerhow: 明天不戰，後天在看看 11/22 17:49

要返工，不了

認真，台灣同中國一樣垃圾，民族劣根性，唔好以為隔個海就好啲

自大到噉？
仲慘過啲巴西閪

好波
完美表現出黃種人係幾垃圾群體

人地香港人柒都識話自己崇優
台狗就唔係，係盲目崇日，但優就學唔到

華乜撚嘢人

做咩咁憎香港人

之前話台灣係盟友個班
塊臉腫唔腫?

香港有公投 獨立嘅機會仲大過歸台啦 雖然大部分豬一定會選擇維持現狀

港台不嬲唔友好
係香港人自己舐台講蝗語，啲台灣人先覺得香港人友善之嘛
香港人講返粵語佢地就玻璃心㗎啦

認真
香港真係洗撚依賴台灣

又係你

台灣都係依賴美爸同日爸㗎啦
靠佢？

睇下台幣值幾多
睇下佢地大學排名 教育點
睇下支那既大砲對住邊度
睇下呢家習總既政策係為左同化邊度
香港靠台仔？靠d咩？叫一堆讀書唔好既人著住綠色衫就叫軍隊？中國打過去一晚都唔知守唔守到
幫你老母 睇唔出台灣情況好過香港

其實轉貼呢啲post有咩意義？

台灣香港市.......
食屎啦台狗, 打飛機打上腦

俾你地班護台撚認清台狗點睇我地

未出過國既台仔眼光真係淺窄到你唔撚信

台灣人：好危險 不了

仲有講意義?
我屌你,討論區開post都要意義?

你個句留言又有咩意義？

台灣人討論自己好地地
一講到香港就覺得自己係美國

咁台灣的確無義務用軍隊守護香港嘅，不過十個港仔九個雷係咩料？

如果個個都覺得冇意義就自然會沉啦
問乜春

LOL上腦
成班台灣狗一見到你打口語/英文就發顛

了解台灣人嘅想法好重要

舐台撚唔敢面對台灣有依啲人

樓主個底全部都係台灣香港post
用意係？
想轉移視線 開多條戰線？
雖然台灣佬的確係咁
但我地而家應該顧掂自己先

引打手囉

平心而論，今次轉貼post嘅留言有啲台仔好理智

香港洗撚台狗幫咩，台灣後生仔仲廢過香港後生仔

呢幾年高登已經係咁
打泛民，打南亞
就係唔肯打港共

重點係點解會有歸順台灣既假設
香港乜柒都先進過台灣，做咩要自甘墮落
死台仔把自己看得那麼高

靠台仔？打條撚啊？大砲對撚住中國發射都可以打翻自己地方

佢地某部人覺得香港人唔當兵好弱雞
都係嗰句，香港人靠自己啦

見佢地睇全部英文Youtube片都要靠人地翻譯
好意思話自己通街大學生
少少英文都唔識

呢點係我覺得最嬲既，明明無論經濟、教育、社會地位、文化都係香港head。

又係呢d台仔飛機post 做咩有鋪癮係要睇人打飛機

呢樣真
夠膽死Style點解都唔識

咁獨立就一定要有別國軍隊，不過我寧願要美國佬囉

一個做風紀嘅以為自己係三軍司令
好多國家都冇強制兵役啦，啲市民咪又係夠打，問題係香港冇咩令到港豬出手啫

你又入嚟？
你都係同一類人咋

佢地認為日本第一台灣第二

你想打港共你唔識自己開post?
同堆正苦點仆街高登仔都知
加上呢期係公屋單野仆街,仲要有人開左post,建議你上一頁去果個post傾

識個台妹，sky都唔識喇
咪又係大學生

有時八卦睇下啲youtube 啲片嘅留言
基本英文buy都唔識，就算小學生都有啲難譜

有次隔離登個時，記得有個post仲笑香港人英文
話咩大學香港同學英文廢/差唔多水準
大佬，個堆差唔多香港最廢個堆。攞嚟做尺，搞撚笑咩？

成日見到啲台狗係lol屌柒香港人架啦 又話我地係強國人又話乜玻璃心跟住我同班朋友次次都回返佢地一句台灣小省就激到佢地仆街

記得之前見過話港大同台大差唔多
笑撚死人咩？
經濟方面，香港炒台灣幾多？
香港呢十幾年冇乜進步
都贏台灣幾條街喇

22k人工
洗碗個個都高過班'大學生'

中華台北啊

一講中國香港我一定還一句中國台灣
有次睇hke twitch 仲見到隻台狗話中國香港

咁都算，出一個羅志祥就亞洲舞王，咁我地國貨城，城城係咪世界舞王

咁講真,台灣老一輩又真係唔錯
係後生個班on撚9

首先 香港根本無險可守 畀共匪毀滅話都冇咁易
再者 港畜咁鍾意舐支那屎眼
台灣算係老幾？

護台撚又敗走
已經第4個post

支那有可能會打香港咩？睇下支那大砲對住邊。
講奶共，台灣奶得勁過小部分港畜好多。個個話想俾支那照。

分化post

記得之前有個po話香港人唔識英文
黎香港溝英文溝通唔到之類

又黎
你地屌鳩香港人唔係分化?

出得國本身有番咁上下,唔通果班大學生搵22k台幣出撚到外國

台灣既國際觀就肯定亞洲倒數第1連東南亞果堆都不如

去台灣玩果陣覺得d台仔幾nice幾好傾
點解網上會差咁遠既

夠虛偽

其實台灣都係泥菩薩過江，咁架回應都好合理！

香港大把人覺得台灣點好點好
根本台灣所有方面都落後於香港
食物安全問題，周街精神病人，eg之前既鄭捷同斬甩個細佬女頭既痴線佬
繁體大陸

likhg同ptt兩邊開post搞分化

全部5毛扮

講起鄭捷，之前我同學問其他同學中國足球隊隊長鄭智技術點，但佢講錯做鄭捷，跟著我地笑到仆街咁話，係啊鄭捷踢波好勁，勁到一口氣斬低四個人

台佬定台仔啊 ？

不如問下台灣人會唔會為左金門縣同大陸打過

台狗當完兵都係咁廢，台灣當兵嘅體能要求低到戇鳩，香港後生仔只要平時有做下運動已經應付到

釣魚post

佢地覺得自己係亞洲嘅美國，只次於日本
選個蔡英文以為自己國家得於美國嘅國力

689:外國勢力

自大的鄉巴佬

客觀咁講，如果LIHKG有個post問支那就快收回台灣，大家會唔會為台灣一戰，我諗留言都係差唔多

歸屬中華民國
咪撚玩啦，中華民國留返比台灣

哪來的自信？

唔一定，我估大部分連登仔會衝入嚟留言，話為台妹一戰，始終台妹係台灣唯一可取之處，崇台反台都唔會反對。

都唔到問香港啦，香港做到乜呀？
台灣就話有軍隊啫，自己守囉

即刻開個先

啱呀

幾時先識咩係港澳台

9成人講，顧得掂自己先啦

香港的確連自己都未搞掂
一定有港柒走去台灣打咭之後俾人屌

LOL雷過我，我地唔需要香港人

我地要同韓國合併！！

台灣人有冇諗過佢地lol冠軍有香港人份......

認真，香港如果比人打
班外國財團/有錢佬或多或少都干預掛？
香港作為避稅天堂，洗黑錢同金融中心
（定係我高估咗香港嘅重要性？）

但如果台灣比人打
有冇人會出手？

台灣係邊
真心睇唔到

講到我地好想咁

玩隻game都可以批鬥其他國家
真係垃圾民族

要用台北搵

掉返轉，答案都係咁上下

繁體大陸

條，討論區邊有得作準架
班高登仔夠話殺哂班支那人全家啦，返到現實咪又係見到人地大大聲講野都唔敢屌人，扮死狗

如果合併真係可以獨立，叫台灣香港省又有咩所謂

寧願做支那香港人？

淨係行政都合併唔到啦
已經唔講政府點組成嘅問題啦
反而係法制、語言、文化上台灣同中國可以合併，但同香港就格格不入

法制肯定唔可以合併，台灣班濕鳩法官話被告「看似」有悔意就放返個強姦或者殺人犯出嚟，清洪都唔夠班真心膠法官玩啦。

講真如果台仔對我地唔錯都ok
屌你, 合拼之後做二等公民
每日都俾台仔串
咁仲衰過依家under 中國

到時台狗：要不是我們台灣，你們香港早就完了

之前啲崇台撚仲話台灣 香港同一陣線
而家得啖笑

唔比中共lead要我做二等公民都冇咩所謂
何況唔一定要一個lead架，叫台港聯合國都得架

依家係班台狗調轉話唔要同香港同一陣線
唔好咁撚樣衰啦,係都香港出聲先啦

lm

我講下架炸

嘈乜野
根本在座咁多位都係垃圾

台灣人不嬲自視過高
日本311地震，美資大行撤離東京
台灣傳媒打晒飛機話美資大行會搬去台灣
點撚知好多大行都搬晒去香港新加坡

我發覺台灣仔 最喜歡就係吹捧佢地既特種部隊

每次同台灣仔討論軍事, 佢地都成日拎自己既特種部隊出來打J

話台灣特種部隊 實力接近 美國三角洲, 海豹, 英國SAS.......天下無敵

跟住我問佢地:「咁你地特種部隊有咩戰積, 實戰, 去證明好勁?? 人地三角洲, 海豹, SAS, 經常去中東打恐怖份子, 打塔利班, 打ISIS, 所以證明到自己勁, 你地台灣不如都派去中東打下恐怖份子啦」

跟住D 台灣人就唔理我, 繼續吹到台灣特種部隊好勁

同清朝吹北洋艦隊........大陸仔吹遼寧號/ J-20乜乜/ 東風乜乜 一樣

得個吹字

台仔打lol都咁雷
唔好話一齊打仗啦
死撚硬

不願面對
網上兇狠

佢地可以唔理香港，但佢地會負出代價，就如美國無理國民黨，美國到而家都仲為呢個錯誤決定付出緊

一個錯誤決定可以連累幾代

香港既價值係邊，台灣邊知

真係好柒

台灣科技先進過香港

台狗們打飛機好撚爽

呢句真⋯⋯有次我睇到佢地篇新聞，標題大約如下：
台灣創意竟然輸如瑞典

On9, 竟乜撚野然，幾時有創意過？唔好話俾我聽果啲文創區就叫創意呀？

咁多巴打都係同台灣仔一樣反應

又引戰

快啲搵人轉貼依個post去ptt啦，激死班台仔。

啱先開twitch見到 TOYZ 開台,講廣東話 見到班台仔留言:講中文
真係笑死人

有無巴打貼過去,可以直接開戰

支持

等睇班台狗反應

香港各方面都勁過台灣喇

好多時睇ptt 班宅睇香港嘅reply 真喺好井底
唔唸下點解台灣自已喺國際上冇乜人理
以為將香港人歸類埋支那人就好威威
台仔喺語言上等同支那人
喺識唸嘅唔喺淨喺自已圍爐打飛機
而喺唸下點瓦解支共上可以幫到手

華人

台仔畢嬲都無國際視野，
同婚就突然好international拎外國黎打飛機，
覺得跟大隊講平權講人權講自由好跟得上世界

口講話尊重人，
有人話唔贊成修法就去人地Page狂屌，
真係惡撚過共產黨
台灣人最鐘意就係玩煽情，跟大隊

自己國家發生咩事就唔知，唔過問，
唔Hit嘅話題佢地係唔會理
勞工問題？食安問題？貪污問題？兩岸問題？
話唔埋我地香港人仲熟過佢

係傻閪先以為港台好親

我支持台仔有著數先出兵
比著立場調轉香港人都唔會無著數就幫

公投都投獨立啦，點會仲公投去歸順你台灣比你食住呀。

有錢佬理得你死，搵過個新地方
台灣咪等美國幫，如果美國真係會幫既話
不過個人認為打仗既機會太低，真係純討論only

成日po港台互片既文有咩居心？

香港真係核核突突講句冇位扑嘢都有外媒報
雖然難睇 柒出國際，但無可否認香港真係郁下條尾都有人報

taiwan? do you mean thailand ?

以前打機同班歐洲佬skype ,我講台灣，佢地真係咁問

GOOD POST
篤爆D白痴仔幻想

老老豆豆台仔打機整體水平好廢

台灣依D垃圾國家就算啦

請問美國付出緊咩代價？台灣對美國有咩影響力

投共 獨立 歸英
根本睇唔到咩可能歸台灣

係高登真係五十步笑百步

屌 我又係聽過有人咁問

高登仔講政治

留名

如果冇發生過既就話姐
copy黎既 咁都抗拒只係唔接受現實既崇台撚

點都好 港台（留意次序） 都係同一陣線 暫時
台灣同香港 是旦一樣收皮 支那易集中實力

垃圾台灣

關咩事 香港人無禮貌上晒國際新聞啦 唔知2014定2015年係全球第3無禮貌

搞掂fg 22k 先啦

成個台灣除左台北好啲之外

台中台南真係鄉下地方

利申未去過台中台南

上次去台南以為返咗鄉下地方

募兵制下，會參軍嘅多數都係「鄉下仔」
印象中臺南人嘅反共意識最強
真係有 topic 咁 ff 嘅情況，睇怕多數幫到手嘅都係你口中嘅鄉下人